[527士氣] 用最少既代價，換取最大既收穫

呢個post唔會好長

大家知道
香港已經進入大直路
更深既黑暗即將到來

唔只係527﹐以後出黎希望大家保重、冷靜
用最少既代價換取最大既收穫

而家打爆多幾多隻落單狗黎出氣
最終都唔及喚醒香港民族，香港獨立重要

因為假如香港人冇民族意識、獨立意識
比哂成個政總成個立會佢地任出任入
都唔會尋求獨立

所以係事成之前
大家要齊齊整整、平平安安番黎

民族自強
香港獨立
ONE Nation
ONE Hong Kong

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

中環搞和理非活動點睇？
中午唱吓歌 叫吓口號 吸引國際留意

ok呀
呢個post係講心態
獨立革命係冇Endgame
就算獨左立，一樣需要提升香港民族既身份認同